{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000686",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1003277",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평촌 코아&2060"
    },
    "text": "1.宿泊施設は総客室数30個で提供されます。2.近くの電車駅には4号線坪村駅があります。3.案内支援言語では韓国語が支援されます。4.スイート客室のスイートダブルとスイートツインは、3~6名様でご利用いただける広い客室です。5.すべての料金は基本的に2名基準で策定され、追加人数入室時には追加料金が発生します。6.スペシャル2PC客室とゲーミング2PC客室は、それぞれRTX2060スーパーと2060ゲーミング、RTX1060ゲーミンググラフィックカードを搭載したゲーム専用客室です。7.これらの客室には椅子200Hz32インチモニターと機械式キーボード、ロジテックG1027.1CHゲーム専用ヘッドセットが提供されます。8.PC-TV連動は全客室で可能で、ネットフリックスを利用できます(個人アカウント利用)。9.有料ゲームをプレイしたい場合は、そのゲームの個人ライセンスを購入する必要があります。10.客室タイプによってパソコンの仕様が異なる場合があり、ノーハードPCでは大容量ゲームのダウンロードが制限される場合があります。11.未成年者が予約をして入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。12.コロナ予防および消毒のために、1日1回の防疫と2回の換気を周期的に実施しており、セスコと協力して消毒作業を行います。13.14.駐車を希望する車のお客様は、1階の管理室までお申し付けください。ただし、3千CC以上、SUV(RV)車両、外車は駐車が制限される場合があります。15.それぞれの客室には1台まで駐車可能で、入室時間前は駐車できません。16.高仕様ゲーム2PC、200Hz32インチモニター、ゲーミングチェア、機械式キーボード、ゲーミング専用ヘッドセットなどをレンタルできます。17.客室内部には分離されたトイレが設置されており、外部には換気窓があります。18.3pin充電器とヘアアイロンも提供いたします。19.レンズケースとレニューサービスをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数30個で提供されます。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅は何駅ありますか？",
            "answer": "近くの電車駅には4号線坪村駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語が対応していますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が支援されます。"
        },
        {
            "question": "スイート客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "スイート客室のスイートダブルとスイートツインは、3~6名様でご利用いただける広い客室です。"
        },
        {
            "question": "料金は基本的に何名で策定されていますか？",
            "answer": "すべての料金は基本的に2名基準で策定され、追加人数入室時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スペシャル2PC客室とゲーミング2PC客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "スペシャル2PC客室とゲーミング2PC客室は、それぞれRTX2060スーパーと2060ゲーミング、RTX1060ゲーミンググラフィックカードを搭載したゲーム専用客室です。"
        },
        {
            "question": "ゲーム専用客室にはどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "これらの客室には椅子200Hz32インチモニターと機械式キーボード、ロジテックG1027.1CHゲーム専用ヘッドセットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "PC-TV連動はどの客室で利用できますか？",
            "answer": "PC-TV連動は全客室で可能で、ネットフリックスを利用できます(個人アカウント利用)。"
        },
        {
            "question": "有料ゲームをプレイするためには何を購入する必要がありますか？",
            "answer": "有料ゲームをプレイしたい場合は、そのゲームの個人ライセンスを購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室タイプによってパソコンの仕様は異なりますか？",
            "answer": "客室タイプによってパソコンの仕様が異なる場合があり、ノーハードPCでは大容量ゲームのダウンロードが制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約をして入室を拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者が予約をして入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスの予防対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "コロナ予防および消毒のために、1日1回の防疫と2回の換気を周期的に実施しており、セスコと協力して消毒作業を行います。"
        },
        {
            "question": "駐車する車の制限はありますか？",
            "answer": "駐車を希望する車のお客様は、1階の管理室までお申し付けください。ただし、3千CC以上、SUV(RV)車両、外車は駐車が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに駐車できる台数は何台ですか？",
            "answer": "それぞれの客室には1台まで駐車可能で、入室時間前は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "特別な設備のレンタルはできますか？",
            "answer": "高仕様ゲーム2PC、200Hz32インチモニター、ゲーミングチェア、機械式キーボード、ゲーミング専用ヘッドセットなどをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室内にトイレや換気窓はありますか？",
            "answer": "客室内部には分離されたトイレが設置されており、外部には換気窓があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "3pin充電器とヘアアイロンも提供いたします。レンズケースとレニューサービスもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 620,
        "QA": 862
    }
}